就算自己人放都要屈落對家啦 冷你老母閪處理咩

發撚癲 我就信係天跌落黎既

黑警搵人扮抗爭者做
fc

其實從擔緊遮嘅義士嚟睇
如果係佢丟嘅 本能反應都唔會踏前隻腳 接近炮仗
而係會退後 所以我諗唔係義士丟架